In feite hadden we geen liepen veel werven, wanneer het goed onthouden boom kwam tegenover ons ontkracht door de mist, en sterk gerolde verderop langs de lage gronden langs de rivier, alsof het nastreven en bedreigt de voortvluchtigen.
